有線中國組已經轉用太公文匯記者稿件

Dislike未

名都唔改

四人幫: 行得正企得正，點解要改名

有線變無線

抵制

Unlike&Cut

又推下先

想cut既話要隨身帶住個remote

cut啦diu

Dklm

攬炒香港

又攪掂一間

直接叫中華掠影啦

炒支那稿收得皮啦

Cls

急不及待

讚美中國組

「個名係我憑本事搶返黎，點解唔用得」

垃圾到

有線罐頭組

Push

唔落 credit 改咗名仲點搵食 ?
記者都希望升職, 好似袁花咁授勳

推

一樣報中國新聞，不過而家開始係歌頌中國

太公報呢D冚家剷報紙都攞黎用

push

食屎啦有線

舊片下載左未

Rubbish

有線中國組
中國有線組

直頭叫敬拜中國組啦

dislike時間到

真。中國組

不如直接播鳳凰衛視吧啦

唔好再dislike
unsub就得